［筍工］懲教助理「爭崩頭」 20人爭一位

【星島日報報道】又有政府筍工請人。懲教署正招聘二級懲教助理逾三百人，最低完成中五學業，或文憑考試五科考獲第2級或以上成績，或具同等學歷等便可投考，起薪點由每月一萬八千多元至近二萬元，本月二十二日截止申請。在過去兩次招募，約廿名投考人爭一個職位。 懲教署本年度將招聘至少三百名二級懲教助理以填補職位空缺，起薪點由月薪一萬八千六百七十元至一萬九千七百八十元，視乎學歷而定。職責包括監督囚犯、教導所/更生中心的青少年及戒毒所內的戒毒者，及執行其他指派的工作，須穿着制服及輪班當值。 最基本入職學歷，需香港中學文憑考試五科考獲第2級或以上成績、或在香港中學會考五科考獲第2級╱E級或以上成績、或 完成中五學業，或具同等學歷；及符合語文能力要求，即在上述考試中文科和英文科考獲第2級或以上成績，或具同等成績，並能操流利粵語及英語；並必須通過體能測試。投考人需再接受小組面試、能力傾向測試及基本法知識測試、個人面試等遴選程序。 在考體能測試時，去年約四成投考人「肥佬」，懲教署呼籲投考人必須預先鍛煉體能，官方網頁已上載各體能測試項目的評分準則和示範短片供參考。

做懲教
死得快

乜咁多人鍾意陪人坐監咩？

20人分一個位都叫崩頭？

得個萬幾蚊陪人坐監都做

做得柳記，都唔好講自己有理想有良心，監獄根本係體現路西法效應嘅最佳場所

2017年8月5日
巴打你嗰邊嘅時差
樓上

幾年黎都全年招聘真係好多人爭
據報反送中後一年都係得三百個入，重要未計中途走

20人爭一個位

點解入到去心情都要好撚曵

呢啲閪工都唔知點解有人做

四年時差

同學 你雙目無神 似撞邪wo

我就跟茅山師傅學過作邪作鬼
係咪唔撚順呀你，屌你老母

因為出面仲多西工

係 香港私人市場真係西撚到仆街
不過入唔到海關入境先會揀懲教

趙永洪演技
睇完套戲都想打柒佢一鑊

爭住入去玩手足

舊聞當新聞
不過入得柳記都係入唔到其他紀律部隊先入架啫

全部都係狗

其實懲教仲西過出邊啲公司

6 days 追更 當更唔比帶電話

20k糧都未夠

有中學同學一畢業就去考唔知咩玩法

識兩個frd做柳記都心理有問題

手足無喇

聽聞好多人退休就死，制唔制得過自己諗